江狗思路：我問咗個疑犯喇 佢話無做過 所以我相信佢

頭先江狗話問過比人影到噴紅油落巴士嘅警察
佢話無人咁做
所以佢相信了

記錄簿冇寫等於冇做過

咁法官洗乜寫判書呀？寫記錄簿咪得